點解連登仔咁鐘意針對空中服務員？

冇得屌嬲尻？

因為飛雞免費俾外藉機師屌，但睇唔起連登仔

因為識唔到

免費姐係你情我願啦
有咩問題

因為佢地做PTGF既時候恃住有套制服會坐地起價

Demand and supply啫